[854]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(300)Music Bank GoGoGo

團愛唔該去:

IONE全體成員合照
La Vie En Rose

鎮POST之寶

本田大師即將出手收服妖人嘈油膩大家敬請期待

大師喺mamahk2018出手了

咁精彩嘅嘢不妨一睇再睇

(重點係0:48)

奈子hoball

收皮啦你

手卷找咗Cool呢條數

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴

老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

PD48 時期：
三、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
四、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
五、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
六、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

七、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
八、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

以下係某婦同AJY嘅完美配合
九、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十一、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出
IONE時期：
十二、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十三、自九月一日起日日都有新面孔
十四、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十五、八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十六、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十七、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

十八、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

十九、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十一、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十二、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

搞到彩讌都唔知簽邊

二十三、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

偶校已經對佢好反感 但今次pd48見佢實力改善咗嘗試接受佢 但佢啲行為愈黎愈虛偽
by資深偶校飯 丁丁車

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

痴咗線名單

LIHKG首席油王:一生遺憾粉
1.見到油B張concept相比人P到好似AV封面咁嘅時候要主題,番號
2.表示要to reach yuri
3.睇完個AV P圖之後話get到oh yeah嘅第二個意思
4.根據P圖表示,個名會係韓國偶像練習生初下海:自助洗衣機店
5. like咗油B生日嗰日IG出嘅片
6. post油B金鋼棒
7.佢見到MISA話私今日、ユーリちゃんのおマンコちゃんとに舐めた嘅時候表示美味しい
8. 專屬sticker

9. 話自己同油已經cp咗，發生埋關係添啦
10.
斬碌鳩落嚟 油B
1.MISA話ihkgの皆んなさん一緒にユーリのおマンコを舐めろう!嘅時候佢表示サポート
MisaMisa 油B JYP
1.話其他人唔識欣賞油B
2.想同油B做愛
3.佢話:lihkgの皆んなさん
一緒にユーリのおマンコを舐めろう!
4.咲良のワキが舐めたい
5.
起身刷牙 油B
1.表示油B美若天仙
小飯粒 珠珠
指原莉乃旦乃樣 珠珠 夏蕙姨
1.愛珠愛到cls
2.clc打咗做cls
3.
裴咲良 油B
1.愛油油愛到入骨分唔清埃鬆成員啲樣 個個都係油b
2.為咗證明對油b至死不渝嘅愛 係石油氣罐隔離玩蠟燭
百搭 油B
神崎次郎 油B
1.ユーリのおマンコを舐めろう！！！
ユーリのおマンコすきです！！！
塔諾愛柔B(戀上嘈但溫柔的你)
1.其實我都想睇柔b
2.以為油B係nako
3.為咗油B名都轉埋
4.路上柔理不會絕望，路上柔理信念更剛
路上柔理歡笑在浮蕩，滿山小草都芬芳！
5.因為前日當我睇完IZONE CHU後
我覺得自己愛上左娜B
雖然娜Ｂ好曺
但又見到溫柔抱細路的一面
所以終於有理由咁改名示愛
Ye_rin 油B
1.掛住打J連post都睇錯走咗去Gfriend post打J
2.表示想將自己包成禮物送比柔b
名井南極地漩渦 油B
1. 表示打丁幫poster開光
我銀包入面有銀仔 油B
1.同油B講生日快樂
金娜榮 油B
1.回應一生遺憾粉講嘅第二個意思:中間有抖氣聲 Oh 啊~yeah
絲絲天棘出莓牆(李佳恩終極支持者)油B
1.話 we love 油B
黃美英係我老婆 油B
1.回應一生遺憾粉講嘅第二個意思:oh~yeah
磪有情 油B
1.表示柔B孖邊
出前金丁 油B
1.想屌油B鼻
珈瑪星雲 油B
1.回應Misa話想同柔理做愛,表示柔理是大家的,要做就大家一起做
奧利子子 油B
1.MISA話ihkgの皆んなさん一緒にユーリのおマンコを舐めろう!嘅時候佢表示それが良いと聞いた
私も試してみたい！！！
紗夏的浴缸 油B
1.哇屌 油b真係正撚到

燈神名單
黃美英係我老婆
原因:1.朝早講完恐懼教室唔會有油B即日中
2.奈油CP開口中
3.燈中油B同日本妹一間屋
4.燈走尾尾燈回尾哥
裴咲良
原因:1.AKB48G 2018猜拳大會同邊組加油30秒後嗰組就會出局
2.IONE出concept相嗰頭講完第二日會出埋淨低嘅4個10
秒後官twi出相
食咗藥未啫
原因:1.開過石頭集氣區結果啲氣集咗比石頭出身嘅油B三位出道
2.朝早講完IONE 01line唔friend結果恐懼教室出埸嘅就係佢哋
3.燈死朴志殷
指原莉乃旦那樣
原因：1. 朝早話櫻花有No Way Man C位佢就切，結果夜晚就公佈真係有得做

燈神總選舉正式開始
燈神七預備組
miyu巴:寶礦力,喺韓國發展嘅日本公司
Swderina:酒
黑色五葉草:啤酒
名井南極地漩渦:subway
華可可:午餐肉
殘兵敗將:炸雞
太妍Taeyeon:汽水
燈神七燈ing
裴咲良:Baby G
黃美英係我老婆：急凍餃子,公仔麪,日本妹上到你好雪櫃
食咗藥未啫:燒酒

300post lm

大家嘅心聲
明明就是垃圾cj公司和石頭音樂公司用骯髒醜陋的手段來搞的主打曲分量part分配，偏偏曹愛國的粉還無恥的説大主唱就應該有這麼多分量，還説唱的多牛，實力有多牛。主打曲的那幾句高音雞叫恕我不敢恭維。

還有曹愛國的粉吹她的主唱實力有多牛，以後歌曲的大主唱位置都非她莫屬的，真是牛你馬啊！

這麼牛，怎麼不見她拿330票？這麼牛，怎麼pd48主唱評價比賽不見她贏了韓初媛拿第1？一個在pd48裏面2次等級評價被導師從A給直接評價降到F的垃圾主唱，還被吹上天了？牛的不是曹愛國，牛的是她的2個親爹cj公司和石頭音樂公司，就是靠2個親爹把真正的大主唱韓初媛和樸海允給幹掉了才進的出道位。

看了主打曲mv，不知道的人還以為她才是c位出道的。我以前就説過，如果不是她長得太醜壓不住場面，2個親爹都恨不得直接把她排在第1名出道了，第3名已經是2個親爹能安排的極限位置了。

當時一見到這個曹愛國親女兒進團就覺得不妥了，不過還以為她的2個親爹公司可能會做個人，會好好的一視同仁的對待各位妹子，沒想到出道以後的主打曲mv分量分配2個親爹就更加的變本加厲了，讓親女兒曹愛國直接霸佔本是第1名出道c位才應該有的分量待遇了，而且還直接把3個日本妹子和姜惠元的分量扔到墊底的洗腳妹位置，真是日狗了。就和當初pd48總決賽的套路一樣，2個親爹直接把另外5個日本妹子扔到倒數的墊底位置。

b站有一副視頻動態圖片非常符合曹愛國和她那些粉絲的嘴臉：“不好意思，有2個親爹cj公司和石頭音樂公司真的是可以為所欲為的”

連登戰地記者Repo

~la vie en rose~

南南

夜煙

好撚令人不安

mama hk 2018 接機

中撚曬記者伏

順圭:
佢po咗片喺佢個IG同FB

芯大毒拎:

我愛菲讌:

裴巴:嘩屌比人錄曬
原裝IG中伏LIVE ft OHGG

red carpet

shing巴:

百搭巴:

抽太妍巴:

mama

金親故:

[b]mama hk 2018 送機

------------------------Jline------------------------

殘巴:

靴里拉愛柏木由紀:
影得差請屌得細力啲
同埋殘巴好撚大聲

ohgg:

------------------------Kline------------------------

***成班人認咗油B做娜B, ohgg條片錄曬我哋啲鳩叫, wannable可能好中意娜B佢哋由頭到尾都喺到叫yena

又比人錄曬

順圭:

ohgg:

原汁原味送機片

小飯粒:
彩讌你知唔知我好愛你啊
點解你一落車我嗌到咁大聲你都唔望我

咁啱去咗旅行嘅兩萬年:

裴巴:
唔係喎
如果佢哋一直喺㗎車
即係油B一直都望住我哋
我嘅站長（望住順圭）
BTW冇牛油好滿意

相:

當樹鯨

luda巴

百搭巴

ipad巴

第一版新飯留名

嚟到第300個post都要輕輕喺第1頁放低個名

300 post lm

又係我

300 po Lm

搬運工

lm

支持pd489post精神領袖+笠水狗
指原奶蛋樣

導清大力清除此POST第一老鼠屎

其犬 一生奶蛋佬粉

我愛善甯

無故中槍人士

[181208] IZ*ONE (????) - ????? (La Vie en Rose) (Dance cover) @9nymph 2nd Showcase

好慘阿你地
中2跳舞都比人人身攻擊

新po lm

300 post留名

#18 lm

300 po
留名

Lm

300 po lm

強力吹奏

300

300lm

300POST留名

唔知old news左未
原來蛙鐘意rv joy

終於有讌

下次又有野送

肥JOY正呀
我RV首推

long time no see

傳送門

我感覺到我本joy pb離我越來越遠

300留名

你就好啦，又有返櫻卡

岩晒你啦
去完sm掃禮物再順手送比蛙

一買要買兩份

所以買咩都要買2set

有冇巴絲可以整個google問卷/excel
統計下仲有邊d巴絲仲想要邊個成員嘅校服卡

咁都撞

飯隨偶像
首推irene

我整啦 整埋1-3團整合比你

我都唔知我個個鍾意邊個

久違既留名 300po緊係要留名
唔知有冇人記得我呢

我讌寶
新po留名

娜榮:

你又啱

睇睡衣朋友,成套野都J出血又好笑
集集都比允珠笑死

300post留名

允珠真係好搞笑
認哥個集笑死我 不過睡衣都完得好快

完咗喇？

係初心

聽下奈子唱得好好聽既いじわるチュ

仲有依然唱得好難聽既彼女

300留名

愛情開始的地方

一貫嘅櫻style同唱腔

原來上次奈子9月唱食櫻花個陣都無喊
得今次先喊

認真我寧願佢唱夢中kiss me都好過唱彼女
彼女次次唱都鏈住喉嚨唱

奶B世界級！

櫻好似有進步

利申 盲撐

啱啱聽尾飯showroom直播 油王買咗351隻劇盤中3張尾尾

熟人都呃 屌柒佢啦

300留名
我愛的娜B will always be with me

仲有娜權英

盲既都應該聽到歌架喎

權F件衫

唱左好多首下wo

都係個一、兩首

權F fancam

痴線 睇睇下膠真d片 見到清純控到咁埋覺得有d唔妥
原來清純係度索緊野
真係有鋪聞癮

聞下安狗狗幾多日無沖涼

可能膠真冇沖涼

點解D新世代女團D大姐全部都係偽忙內黎

娜B fancam

元英 fancam

好enjoy喎佢

唔通鍾意果浸味

娜b 件衫都
睇唔出

繼績Po禾先

入咗山洞 今日佢哋有咩商演活動

出左街唔記得搶咭留名

La Vie en Rosepart 2

NAVER WEBTOONIST DAY event
不公開嘅商演活動

唔似韓國果d張張都白雪雪

短個條片彩元 元英撞到手

我中意自然啲多啲
不過自己覺得有好大進步空間
獻醜了

we together 肥hi fancam

自然正d
期待其他相

咁快有商演

300po LM

尾哥

鄉村style

蛙讌cp
痴左線....段片有故事既 不過係sad ending 痴左線真係
plot summary:
chaeyeon and minjoo are best friends, both of them did everything together and they recorded all of their moments to be remembered. But unfortunately one day, chaeyeon begin to distance herself from minjoo. Without minjoo's knowing, chaeyeon fly to overseas. Due to that, minjoo become depressed and always rewind all the videos that have the memories of her with chaeyeon. She decided to end her live but she have no courage to do so. So, she decided to be strong and move on and keep all the memories. Minjoo still believe that chaeyeon will come back one day and she still believe that they have hope to mend their friendship.

181118 IZ*ONE Fansign O′ My! Miyawaki Sakura cam

dr martens 紅色 就算想買同款都好難carry到

好耐無留名了

無水着 safe

呢個站有youtube架原來

12月21日 JJ2月号
1月6.13日 AbemaTV 特番
1月19日 nonno3月号コンパクト版表紙
1月23日 ViVi3月号
2月6日 イルデ シングル発売
2月? anan
痴媽筋...好彩冇儲書既習慣

好似唔見有人代購 我想買尾尾嗰本

T8點會有啊

嗰日俾你哋嚇親

邊本,冇留意邊本有咩人

大叔飯好失望

avengers

全部大陸人 單位係人但有團體上榜 真係亂咁嚟

我嗰仁美bb

喂...

Bb人

屌你冷靜D

JJ

團個張影得好靚

讌呀
彩元膊頭仔

禾啱啱刀裝咗驚👋🏽

仆佢個街 縮開佢隻臭手 仲要擋住nako個膊頭仔

整多幾張送機圖渣

估係邊個

靚靚

盲猜彩元

呢堆完全甩唔到手
我仲未有仁美碟同埋奈子color 同埋奈子unit卡

唔記得加密

送俾你既

嘩個衰妹著一字膊

整完個校服卡 又黎換卡
個腦好攰

both

第八頁黎明

fighting

[member]

櫻膊頭仔

係娜b 唔講真係唔知

頂 我睇背囊估 似係蛙個袋 但樣似彩元

IZ*ONE將在明天出演音樂銀行聖誕特輯

感謝

『FLASHスペシャルグラビアBEST 2019新年号 』 仲有呢本12月26日

換卡換碟唔好搞住 我好攰

呢本海天有呀，另外本Flash都有，都係選乃木坂特典

考完就回歸

181220 IZ*ONE - JJ Japan Magazine February Issue
安兪真
（其實是是初中生）
2003年9月1日出生 169 A型
興趣是跳繩。特長是跑步。
氛圍很成熟且身高出眾，擁有媲美模特的好身材，非常有魅力的初中生。
明快又充滿力量的個性，是iz*one中負責炒熱氣氛的擔當。中短髮很可愛讓人想要模仿！也成為了話題。

Q1.喜歡的護膚方法是？
Q2.每天不可欠缺的美容方法是？
Q3.今年冬天想嘗試的口紅顏色是？
Q4.在韓國常去的美容地點是？
Q5.包包裡一定會放的化妝品是？
Q6.對於今天的妝容最喜歡的點？

A1.在護膚結束的時候會塗保濕乳霜來進行保濕。
A2.之前護膚基本上都只會用化妝水。每個步驟都會好好地多花些時間讓它好好沉澱。
A3.橘紅色。比起鮮紅會讓人感覺更加健康。
A4.我常去的是化妝品精品店。會經常去看看喜歡的牌子，或者是有沒有什麼新品
A5.不帶上唇彩在包裡我會感到不安！
A6.用上了假睫毛來強調眼部這一點。睫毛膏也用得很充分！

膠真呢個翻譯真係好快....

留個名先

正皮比你個名

好正

留個名先
聽日努力工作

點解你呢堆emoji會令我諗起一張gif

好名

日本雜誌真係影到好有日本嘅味道（唔識形容
啲腮紅有啲唔知想點 不過都ok
彩元個張大頭靚到核爆

搵到啦

邊張相

彩元超靚

謝謝大大整合

竟然係咁

blur錯？

冇blur錯

年尾係時候驗眼啦清

權讌張相都差少少
彩元係無修過咁靚

好堅
岩岩loop返之前d ig見到
上面個張相黎

嬰蛙對腳長到呢

$50

呢係係末放送個張POSTCARD丫麻

連蛙蛙都...

好多車汪呀!
大神

末放送POSTCARD?

181218 show champion behind
睇多次先 有另一個翻譯

想問五期係咪最耐?有冇再早d 仲係度

柏木?

最後一場音放送果張呀
個陣都有POST過架

1期生都有
峰岸南

1期國際咪
3期柏木
4期大家
5期喵/指原
跟住直跳到9期了

冇印像既
我見日本個網po呢張相仲以為係新既

300 po留名。

指原都唔係AKB

講緊第幾期出生呀大佬

睇得多官方cp
其實其他cp都好好睇~
金kura

chaewon好可愛

開始由神隱中退出嚟

神隱？

被AJY強制神隱狀態
剪到無鏡頭咁濟

我愛bibian
應該有c?

又講哩樣野

忍唔住睇左少少 頭1-3集好正真係

唔係點解釋多左咁多彩元pick

應該都剪死左好多過
Fnc 個個rapper 我估可能會係高等rapper見到

唔係主角者 鏡頭無特別少
(woo ahh , 少時首歌 同 To Reach you 佢鏡頭都算足
(應該3次都全組第3多)
但存在感低 (主角搶哂戲 )
詳情請參考4Mi 何謂惡剪及無鏡頭

係你地冇留意到姐
出左道仲罵人

唔好再loop 呢個話題
依家有存在感就得喇
Btw我個miu
日本妹1pick

見到娜b有 既gif

彩元 Barbie
Gfable

好挺身

由F直飛A
330票救世界

但自己落左過火坑

鬼叫一開波跳香蕉,唔F有鬼啦

佢估唔到韓國咁假保守

想知係邊個揀呢首野既 好揀唔揀

想睇返點解佢會F但搵唔到

膠真 真係有膠fans...
點解佢dc版成半版都係d咁既野....

我信佢地自己揀

diu nei

呢首對比生意気リップス算多d跳唱

PD 剪走左

之前唔係有個開showroom爆mnet前兩日先通知佢哋要表演咩 所以揀返首自己比較熟嘅歌嚟表演

Ajy剪得差一回事，但只要你去專注留意果個人，你根本唔會受哩啲嘢影響，
唔留意人就話佢空降，存在感低，大佬人地要催票先有第十，算係咁拉下嘛
而家出道對佢印象好咗鐘意咗佢只係因為你望多咗佢了解咗佢，根本唔係由當初公平眼睛判斷出來之後嘅鐘意。
我夠膽講，下一套produce，大家一樣照舊被ajy燃到無咗公平眼睛，到果日大家繼續屌有實力無鏡頭最後出道嘅練習生，之後見多咗而又改觀

想睇啲韓妹同導師咩反應

講真 隻手會唔會太瘦 會唔會俾權F屈斷

佢地d con唔係唱好多歌架咩
定得呢首係nakomiku組合歌

冇播表演個堆好似冇咩邊個
入到頭20

下尾 仁美 Nako

覺得第一集好重要
如果唔係識本身果堆人 好多人第一集
睇啱邊個就追邊個

yu ri 篇文仲響到

但其實第一集佢除咗播啲人表演 仲成日插播班練習生係度傾計我覺得已經無形中影響緊大家睇啱邊個
細力啲屌

但係嗰啲人真係個樣又唔特別有冇做啲咩特別嘅事情 你播出嚟都只係趕客咋喎 會好悶 頭幾集好睇其實 係之後開始有明顯既ajy pick開始悶

快手冇睇到內文就po

其實集集都不斷惡剪人又捧下人，
第一集捧完你，之後又可以搞到你消失，
結論都係安選之女贏哂

可憐既宥真
收埋d膠性ajy即刻唔比鏡頭佢 搞到佢名次跌咗好多 佢好唔開心

其實睇到落最後一集我都唔係好留意到油婦 我對佢嘅印象只有 同羅高恩搶高音&決賽訓練降key比人讚

佢擰乜撚野頭

嗰時你有冇追post㗎
其實追post都會對你留意邊個有好大影響
我諗我唔追post嘅話應該只會當佢係由頭到尾都係一個路人

印象呢d野一次深刻已經夠哂啦，
Nako同清純都係靠第一次分組對抗打到尾

根本個個都想 全部都pick
一有人名次低左下次又投返佢上去

珠珠出黎果下
印象好深

我係決賽之後先發現呢個post 本身無一個中意嘅到最後慢慢中意奈子&肥hi&下尾 基本上真係無乜留意曹婦嘅存在 係睇完呢個post先知佢係個死八婆

真係
兩個好似坐火箭

仲有仁美教k line舞

Very*3果次

咁肯定有留意允真啦

真係呆咗 估唔到日本妹教返韓妹轉頭

清純BBY開母性光環
二次排位AJY先幫佢點Max左
Nako 就330票上位
讓C上神檯

我嗰時睇直播冇嬲 唔知點解你哋個個都咁嬲
我只係指住個mon 指住佢大笑：你仆得街了

仲有個都係坐火箭
不過架火箭臨尾俾AJY同Cube夾手整甩轆
有個就坐足住程過山車

好勁 點解櫻啲飯可以咁強大

追呢個post真係好大影響
短髮個時仲覺得佢唔錯 有番啲好感
(本身因為佢扮有情所以唔鍾意佢 )
之後因為呢個post講佢慰安婦單嘢所以開始零好感

人多掛

少啦 今年總選投左四萬幾票呀

日本投左幾多呢

屌我都係
多啲呢個post 先可以睇曬曺婦啲惡行

又多3000張

我兩個pick 都墜曬機

點解要有sts

上面個d係無條件送
總選個d係要黎換名次

咁都留意到 你贏

#金彩元[超話]#天使的歌聲，專門提到了彩元擔當“領唱”。第2頁的小字部分是每個成員的化妝心得，這個我就不翻譯了……

頂你 彩元呢個飯hea到…

有冇咁懶

睇返櫻總選上台感言，睇到替佢傷心

🧡🧡🧡

我到宜家都唔敢睇今年個段

櫻呀

催淚慎入

個個chisinlo唔駛訓

圖冇blur錯 但文blur錯左彩讌果個

我都想訓

Add oil

屌你老母訓唔撚到

你又做到咁夜?

愈溫愈精神Yooooo

MB上班啦
眼訓樣

好精神嘅櫻

真係好想搣佢塊面

好耐無試過又比D明星迷到..
N年前比AKB迷撚過之後就無再入坑
初初睇PRODUCE48 12個覺得最唔鐘意係珉周同清純
家下反而12個入面最鐘意係珉周

一揪二能咁

佢地5am上班

300postㅣㅡ

屌，後面個臭八婆

同海天講咪ok,無信用卡咪用

今日預錄，準備入場。

陣間企位睇

大神

圓過hi

等repo

戰地記者

最明顯係竹b
分組一定係主角，但又會用fff黎令人覺得煩膠降低某部份人好感，方便適當時候踼佢翻f9

原來咁快就已經300 post (留名)

畢竟日日有黐線佬推post

半年300post 會唔會係連登最快300post紀錄

係咪幾隊一齊錄

今日彩讌跳個陣
件衫...好似就跌就跌咁
我唔識形容，件衫自己好似係咁想走光咁
彩讌一路跳 一路用手遮住嚟跳

Um...個感覺係件衫好似要成件甩出嚟咁
搞到我望咗好耐

今日唱幾首

音樂台實係
其他台未必

今日分咗企位同坐位入
號碼喺前，好似前70內就企位
之後就坐位.

企位睇完主打歌就退場
坐位要幫手睇多幾團

但好似話有聯合舞台?

主打跳咗3次

fromis_9呢

好曳啊件衫
但我又好想睇

抽到咩

咩驚黎

留名 全員同居

波台財經台會唔會快啲

放係呢本野入邊

呢個係咩獎

見到有mimimi

同邊隊合作

我都有玩
首抽三星多腎 ，不過之後仲抽到3星nayeon

小智好耐無見！

sor 應該係咁

首抽3星Sana 跟住係成日比人故意遺忘嘅3星彩瑛

小智long time no see

點解會帶袋
同埋外套係全團一樣 新廣告商？

咁算係官方宣佈正式加入肥秋系

好想中3星sana

akb48新聞
本野 喎

櫻音銀
黑色貝雷帽+間條衣服+Chimala

【後記】
櫻花衣服下面是裙子，在nako part的時候向後大步走，裙擺飄揚著很好看～
今天櫻花跳舞真的很棒！

去緊綵排既相 咁都影到

好想去

唔記得po過未

181218 show champion behind
呢個中翻譯到位d 同埋d字大d好睇好多

【翻譯】12.21 事前錄影後記

圖一：待機時稍微轉身跟我們打招呼 像天使一樣；咲良今天戴了貝雷帽ㅠㅠ

圖二：咲良戴了黑色貝雷帽 穿間條紋的服裝

希望櫻成功見到偶像

膠真細個想做名星 不過家人話佢冇talent

it says here that before joining starship entertainment yujin trained at jellyfish entertainment (home to gugudan & vixx) for 5 months

from yujin's namuwiki page:

膠真係jellyfish 做過5個月練習生

[翻譯]
現在還是個孩子還說小時候，有點搞笑kkkkkkkkkk
夢想是成為藝人，但是父母反對，父母來學校和老師商量？他們說兪真沒有任何才藝
還有老師看起來也很沒眼力見，所以和父母一樣，老師也反對了。
但是安兪真一直很堅持，所以父母就放棄了。父母這樣想 沒錯 去一次首爾 你就知道比你還厲害的人有多少 但她一直在那裡做的很好kkkkkkk
所以現在成為安兪真了

係啊 呢排我忙到九彩
我為咗趕份畢業論文，
我訓咗一個星期圖書館(24小時開放)
成個星期除咗兩日返屋企沖一沖涼之外
所有時間就係圖書館趕論文同埋返去考一考試.
今日考最後一科
偏偏最後一科就撞fromis_9預錄 撞到正一正
唯有諗住用Izone隊入生放.
所以今日都死出去首爾睇IZONE ...
成個星期都無試過打平個人嚟訓
我就嚟攰到想死
頭先睇IZONE 等佢地出場
企喺到都訓撚著咗屌

祝你考試順利 入到生放

仲刷緊

有大炮要影實影到咖

論迚係你之前話咩透過kpop學韓文嗰個？

待機個陣 膠真今日都有打招呼
佢個樣真係好膠
仲有佢搞埋清純隻手
好搞笑

十個成功人士既故事入面起碼有五個都有細個俾老師睇死呢個情節

所以話老師幾無用

咁發明星夢而又成功
萬中唔知有無一

嗯嗯
本來預定十月開始寫
點知f9回歸 我追足一個半月
之後十一月超多發表
搞發表 搞其他 準備畢業嘅野
篇論文拖到十二月先正式落手( 構思咗好耐)
之後各種原因搞到要勁趕咁搞
雖然好趕 但係係精心炮製絕無揸流灘
對得住天地

我細個都比老師睇死 ...
唔通我都可以 ...

我都係比人睇死個堆

對ione咁有愛

【翻譯】12.21 事前錄影後記 只翻譯有關部分

Nako旁邊的咲良也一樣揮手ㅠㅠ
....
然後姜醬緊緊抱著KKURA一分鐘的程度動也沒動ㅋㅋ 好像明白為甚麼KKURA說她像貓了ㅋㅋㅋㅋㅋㅋ
....
然後綵排完後大家重看舞台檢查時恩菲歐尼和KKURA離得遠ㅋㅋㅋㅋㅋㅋ 看不到影像，所以經理人? E? 拿著影片給她們看 兩個都超集中的檢查著!
....
今天的服裝像是這種感覺..?
對吧 這種感覺....?

佢只係譯有關櫻花既
清純緊緊抱著KKURA

清純後宮again

今日我都好大聲幫手應援
今日企頭2排
越企得前 睇得越清 就越有心機應援
友團嚟講 我覺得我都真係幾比面IONE 你地成日對我咁好
我都用間接方式報答你地

If A, then B
If not B, then not A

櫻花做左清純人肉攬枕

小智巴 係青春呀

我都想用生命應援

Hi 小智巴 好耐無見

你用開金錢應援

有野搞 我又潛一潛水
過埋今日我就會回歸成日上水同大家吹水咖啦

考試順利

為咗證明對油b至死不渝嘅愛 係石油氣罐隔離玩蠟燭

元英係咪太高 落車撞到頭

哇呢張圖 個對比

Just do it 燃燒青春！

好心就blur咗人哋啦

短人冇依個煩惱#___-

無錯 從來無試過咁撞

佢睇完音銀 成個身都係紙玫瑰花瓣

我坐小巴落車成日撞
勁痛

我呢

@娜榮巴

油B祝福你

一定冇得輸

diu你 少個quote呀你

181221 KBS音樂銀行錄製repo
cr.‪slaveofsakura/‪dogof39 ‬

1.今天小櫻花超級專業的樣子美爆了!彩排結束後也是,本人第一次錄影的時候也是,舞台結束後馬上到下面看監控屏幕,視線緊盯著屏幕。到最後錄影的時候連手指尖的細節都活現,今天的舞蹈真的特別棒。

2.開始時是小櫻花一個人仔細的看監控屏幕,後來恩菲也過來兩個人一起集中看屏幕。第二次就是藝娜珉週。小櫻花並不知道恩菲走過來,所以嚇了一跳的樣子很可愛。。就像小貓咪們分開玩,之後又聚到一起一樣。現在真是看小櫻花的任何細節都覺得可愛,這是得了什麼重症麼

3.還有,今天小櫻花舞蹈跳的特別的好,大家就像我是歌手的觀眾一樣,差點起立鼓掌了。

4.黑色貝雷帽,新的條紋襯衫衣服。

巴士上層成日撞頭

去完con 成頭都係紙碎

我成日撞地鐵扶手 成件事好柒

唔明d人刷直拍做乜...

知道點解女經理人永遠都依類型未

你唔比真係多人睇咩

巴上應該有下諗意識dup底頭掛
見過啲鬼佬差唔多2m高搭地鐵極辛苦

同天花板一樣高

加油啦

我都見d男仔都係dup底頭行 好辛苦

審美以外其實高矮真係冇乜分別

因為loop微博成日見到d幾個櫻推 係咁出post叫人得閒就刷直拍
eg. 今日沒新鮮小良 來刷刷直拍吧
eg. 今日溫書好累 不過都不忘開住油管刷直拍

睇返原來尾尾

沒新鮮小良
屌你肉咩新鮮

比例仲緊要 有啲人矮但比例好 都唔差

姐係矮但長腿？

今日碌一碌就見到
好鬼神心佢地

如果你矮仲短腿就真係出事

@149.9

矮+腳短=猩猩

fan acc mubank
eunbi x nako playing (korean) patty cake. eunbi grabbed nako's cheeks because she was being so cute. made op's heart warm up in this chilly winter.

早晨
岩岩睇完戲返到屋企

膠真

NAKO

All WM Idol (Family) will do the live performance for Timing song including Chaeyeon in Music Bank 😍

#B1A4 #OhMyGirl #ONF #Chaeyeon

咩黎 我睇唔明

矮 feat. 肥腿

權F

櫻

珉周

呢個唔係一本野，係報紙

IZ*ONE a.k.a Green Lantern

化石系列

完

salewa即影即有相 nako

家族歌
間間大經紀公司都會咁

份lo 中文差

但本身首歌無彩讌

Eyes On Me! 成為一體的瞬間，所有人都注目！

兔仔簽名

test

想問點解有d dc gif save唔到既

個娜b好搶眼

DLKH

娜b

但無權F?

自膠記錯公司

兩間公司黎架wo

但係拖住娜b
牛油先係真

WM同武林係易搞錯嘅

娜B飯捐咗600萬俾Korea Childhood Leukemia Foundation

點解我揾唔到佢哋ig

聽日係咪約蛙蛙換碟

Penomeco話鍾意izone

佢爆咗幾多碟

我地都整個連登站啦

奈，我左手專登拎野，拖唔到喎（笑）

g持

live左18隻

睇嚟要down多段片

就你整啦

係邊講

入面放咩野既先

油飯限定：油b idol school時期照片

變左油站咁款

我見到下面話喜歡twice嘅

twice仲 咪唔提

啱架啦 南南d油卡要揾地方放左去

每個post都係：
夾校服小卡
淨番油b

韓站無新片整 整舊片

ig無伏

丸團收到KBS警告哈哈哈哈哈哈哈哈，如果是真的也太好笑了哈哈哈哈哈哈哈哈 (其實是保母車收到警告

"警告 : 音銀演出者的車輛不能停泊在KBS職員停車場"

OTR你啊哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

原來係警告嚟

沖完涼返嚟就有娜B

隻娜元奈到咗啦

星雲係咪整
下次接送機嗰到直播啦

恭喜張卡完成歷時幾個月既長征任務

睇下有冇比人j到爛既痕跡

可以比人追上班路果陣直播

睇下個妹幫唔幫我攞
佢唔睇我tg嘅話就要聽日出去攞了

咁你仲唔快啲開

琴日櫻cam

我開咗gmail開ig了

人呢

站長

油站？

連登站正式開張喇

Diu nei

cp站？

站長比個名嚟呀 要follow

依個係站名？

牛油站

我哋個站叫咩名好

你好快就會棄
好似你整summary咁

又唔係得我一個用個ig同埋summary明明係個個都話唔洗整先唔整
明明嗰日交收問你都話咪鬼整啦

所以頭先全名嗰到係咪就係站名

你太易比人影響

係用戶名 用黎search 個個

隻GAME教學個一抽係唔係固定?
一開波中3星西女人

嗰排本身都唔得閒
見到有人話咪鬼整即刻
事實證明冇都冇所謂

教學嗰個個個唔同

1.
2.Gkhilione

懶得刷,照開
欅果隻我都玩左一排,呢隻應該都差唔多

你地又玩緊咩GAME?

諗起接機個日 佢連鞋都未著好

T團嗰個
得閒冇嘢做

fashion啲嘢

個ig你想up d咩上去

欅奇蹟
30抽一隻risa都冇

你黑仔姐
果陣真係返緊工都爆肝打活動

唔怪得決賽世正都好似幾有反應

中左3星momo

佢哋話開咪開咗先囉
可能遲啲接送機喺嗰到開直播
同埋如果有巴絲想放換都喺嗰到？
仲有應援物，如果想派嘅話就攞個AC？

抽唔到之後直頭del驚
見到都眼怨

越講越嬲
一隻mina都抽唔到

整左未？

都未諗到名

唱左4首歌

lihkg_ione囉

Butterforever

叫ione_lihkgHQ咪算

叫fuckoffyuri

好耐之前既
安狗狗好精神真係

me2 成頭都係 . 自己又唔知.行到地鐵站有鏡先見到

izone好少去公演

我真心想知有無巴絲會想搞應援

我都想

me

咩ICON好

佢個個po都like

仲有f9啲po

好多參加過既都有like

Chungha

Oil Rice

點解睇大陸仔講話係d 2 3線先會出商演
izone 請夏都係2 3線?

用返塔諾啲p圖 咁細張啲人應該留意唔到

成班戇鳩？依啲先最揾錢

吓咩團都會商演架啦 睇多定少姐 去大學或者唔知咩機構場合表演又係cheap咩

佢地話紅既就去開con賺得仲多

冇講錯呀

個班有無腦呀
出咗道幾耐就諗開con
依家仲要準備日本出道

佢哋都戇鳩
開con成本咁高
如果你開幾萬人場開爆嘅話咪賺囉

咁都要儲下歌架,隊隊都BP咩

啱啱出道就話開con賺更多
係咪開咗你買曬先

完全嗰兩個真身係邊個

請夏一場大學公演出演費成十幾萬
呢d商演應該仲多d
都幾和味

IZONE都2,3線 真係個腦裝屎

IU都有商演，係咪二三線

Solo愛豆嚟講 請夏1尾 2頭咖啦
整體就2中

佢地講既野我都係睇下就算
自從見到成堆人話開con賺得少錢之後 (個度真係一時一樣 樣吹就吹 )

話本地con唔賺
世巡先賺 etc

有冇啲細啲嘅p圖
#1嗰啲硬係有一個入唔到個框

Izone出多隻碟 應該就有con睇

港場

咁耐有幾多團喺韓國開過50000人既場

韓國con票價係friendly好多
你話東方神起個d開巡迴演唱係賺到傻
但都要諗下啱唔啱ione個處境先得㗎

欅漢2期有個149.8CM

fol jor

兩隻碟都未必多歌

唱埋日版

有陣霸氣漏緊出嚟

夠啦 最緊要夠人

日韓各一隻加埋PD D歌差唔多啦

Nekkoya
6 首Concepts
尾場3歌
第一隻碟6歌
出多隻夠玩

爭d用左真身follow

其實唔夠唔都都得架，唱人地d歌都得架，睇下公司識唔識玩

唔得架，班韓飯食古不化掛

或者請其他歌手唱歌同吹水吹一個鐘

咁pd48選拔歌囉 to reach you ,rumor個D有冇得諗

夠歌啦

全體
solo stage
導師客串

順圭出曬事

好似好正

幾靚喎
不過我比較鍾意橫嘅手幅多d

橫手幅接機拍唔到片

idol自己做番MC，韓國又好似唔興，通常請條麻甩佬吹

整夠兩款啦
橫手幅去睇con
直手幅去接機

應唔應該買張蛙蛙呢
下次接機見到我舉佢可能會好開心

本來唔買手幅 不過見咁靚又想買黎掛

奶B嘴邊有粒痣，好想用個咀仔試試佢

真心我覺得佢如果係機場見到自己手幅會好開心
佢對手幅好似係幾sensitive
可能搵緊自己有無

買啦

屌你躝喇仆街
奶b由大家守護

蛙果張手幅真心幾正

但我得兩隻手 讌蛙兩張會無手拎cam

落文具舖買卡簿先

留個名

客串嘉賓：AKB48、HKT48、fromis_9，一場一組都玩到三場。

買個go pro 掛頭啦

俞絲如醉

守護粒痣

嗯？

話說紅白出咗歌單

太感動了 繼上次aoa同Tiffany同台之後今次到aoa同唉鬆同台

lin

定延真人好正啊
上次係機場見完真係嚇一跳

今晚試完話你知

段片早排睇過，但睇黎好多韓飯近日先睇到，幾多留言話想睇到毒舌仁美。

我已經諗緊下次點吸引我讌寶望下我

真人暴擊

akb紅白同泰國團唱KFC

超正,冇戴到口罩仲要戴眼鏡

我依家索緊陣奶粉味
咀啖試下先

連登定T團個個 ？

我隊嘢唱串燒
家下支國貼吧鬧緊

佢個種感覺好難形容
望到就想做佢跟班既大家姐

T團

唔洗睇真人都覺得正

歡迎入坑
真人正到冇朋友

miku ig story驚見miru
兩大藩王

真人仲正
成隊令我嚇一跳既有mina 同定廷

我屌showroom個西 點解要delete呢個avatar

你地紅白夠竟唱幾多首

小卡哩種size叫咩?5R? A8?

JYP講過佢有種好特別氣質 其他女idol好難會有

Shy 我入po大家就吹奏我b

曲奇可以唱一世
TWICE即係唱medley

cls嗰個接完機沉曬船
仲要唔係本身去接嗰個

俞絲你未答我喺邊到轉

順圭

IZONE會唔會紅到下年有機會

真心好難有
係有剛陽味既girl crush
但唔會覺得男人婆 岩岩好
總之就係好撚型

睇下出年條友走左仲有冇得唱先

今晚mssl都係串燒 所以預計紅白都係
MSSL唱what is Love (jp ver) Bdz TT

唉屌又沉多次

沉曬返唔到出嚟啦

沉得好
真係好正

係

接個機就沉船 渣ga

成班chi sin lo

Sana

你蛙俾我睇蝕曬了

今次係指原畢業紀念

8.5頭身 唔係浪得虐名
佢紮高辮再加眼鏡 正到瀨

你個女同事有無安慰你

入坑我定

你老母nhk仲未出紅白出場名單

睇下日單搞成點先啦

不過泰版kfc個center唔去紅白
甚至好多bnk大top都唔去

sana
mina真人仲靚
俞絲至愛有震撼到但未去到要沉
下次唔覺意接埋就唔知了

自慰就有

預訂多1個入坑

下個月再接佢哋囉

cls有挨鬆都話姐
屎忽痕咩接機一啲都唔好玩

冇錯，下年一月18又要接多次 肯定變團愛

震撼到更加要沉
個個真人都好正

so far都會係用愛發電
最多個驚課金抽

乜大家咁熟
一齊去音銀睇

有無izone先

應該係順圭團愛
唔關我事
我都唔去

買飛睇

無啦

冇

等緊跳樓價飛

咁唔好搞喇
同once爭位會死人

有挨鬆一早組咗團去啦屌
仲同你講咁多咩

未買
我睇好佢會跌價

我好多團都用愛發電

順圭
rich

家下比機會你認識更美好世界

娜榮嗰團呢

好似年年都買唔哂

唔敢講

哇屌搭晒膊頭

係咪好多人有down隻驚玩

睇埋後面啦

我對T團嘅愛唔夠深
做唔到特登山長水遠去接

你幾時先答我喺邊到轉

屌我梗係知咩料啦 我係話珠珠點解無啦啦要搭人膊頭 又唔係同你friend

咩驚

玩左陣已經頂唔順

有nuest w

一生巴卡咗喺2x

你又啱？

拼盤CON年年D中價位都仆晒街

買咗卡簿，我可以瘋狂入卡了

唔知啊唉 所以音銀拼盤都照殺

白虎正到傻
平既話可以同frd睇下

你開個ig專po卡圖
俾小妹j下喇

真人版虛擬肓成，真係幾有撚頭

Mon叉
又要睇震波波

不過我淨對t同 Ailee有興趣
仲有寶劍mc

識日文仲正 啲對白好中2

個個都想睇大波波

最冇興趣就係17
深圳仔一定又講D唔咸唔淡既廣東話

文俊輝好似唔差
反而唔鍾意徐浩明

震

支那仔就狗也不屌,提都唔洗提啦

家下先留意到原來第300個po

好想知你會唔會收貴卡

陣間就有music bank睇

又要回想半年前

如果加埋 未轉名之前好似唔止300

依到係由轉咗做屌柒區開始計

係咩
Mnet呃咗我啲感情

我認我衰仔
我想知今日彩讌著成點先會瘋狂走光

我寶寶唔準走俾其它人睇啊屌
我睇就得

召喚白虎巴～

俾呢度d 痴線佬傳染左

係咪都係okru有得睇
定係要再揾

好 撚 正 啊 屌

唔好扮 本身都係痴線佬先會入呢個post

上面一出大波波圖
啲人就會一發不可收拾

B站平時果個會播呀?

買飛啦買飛啦

冇睇過B站嗰個

唔好再推我呢句
怕醜

要變gay post啦

冇睇過okru...唔點解係呢個會LAG,睇一陣就LAG住唔郁

打咗出嚟先話怕醜

大波波

B站嗰個叫咩名

啊啊啊啊啊啊啊啊

現場睇大波波唔知會幾震撼

白虎,元虎同Shownu
個晚有排J

好彩今日星期五啲gay仲返緊工

Look at my 黑bra

幾時先有bra代言
黑絲都得

油b黑bra代言？

明明大家共識係權F
你衝出嚟講油B
你居心何處

明明我最開頭係講緊mon x大波波

又變gay post

但係講起黑bra正常人都會係諗起權F啦

都話多顯性gay

thx

生寫有好多好貴嘅，小卡要視乎個價位，同埋無時間搵門路收 ，我一次過收曬yesoryestzuyu卡但無時間

李昇gay啲friend
顯性gay

咁得意嘅
乜都冇曬

唔好咁啦

點解絲鐘意男人都係gay

老母問我係咪又睇片
點解佢又乜都睇唔到
睇嚟只可以等TS了

想做李昇基 食Yoona

學霸有錢有形象 我都想做

mb youtube唔係有直播

來了

彩讌

係喎

Me絲打咁講男人大波波好正常啫

依件衫幾靚

一入就係RED

彩讌件衫

Lin?

新衫唔伏,正

Link呢

屌你咩,飛左去油B到

remember me

完咗了

其實講走光
權F仲危啦
彩讌都冇咩事

屌
好想睇
求ts

佢套衫似mama嗰套

so fast

好快
down落黎再睇先

啱啱出街就有野睇

無錯 睇大波波同朱古力好正常

係咪仲有合作舞台？

我淨係睇白虎既

肥hi白滑嘅腳 奈子呢個髮型好睇好多
而且又分撚咗半part俾油b大頭 屌

呢3隊尷尬到喊出黎

有個唔知邊個女團喺到

NATURE係咪連一千張都唔過個隊?

好似係

新人係咁

1000咩？
碟？

佢哋件衫係咪有啲毛喺到

朱古力

碟呀,之後唔係有個表,呢隊最尾一千都唔過丫麻

禾琦

淨係唱latata唔唱hann？

呢隊個老細以前又係跟過少時做嘢

你芯到...

我本身周圍睇女團
係睇PD嗰排開始定
因為淨係屌MNET已經屌到冇時間

順圭有女團嘅時候find me

原來有RV, 到底櫻花追唔追到星呢

F9

女團新人 滿載哂喇
F9就年頭 跟住又idle 又ione
今年超哂額 Nature 出黎做炮灰

狗竹

係咪聽日出黎換卡

又all i want for Christmas is YU

唔知南巴而家點

俾小智巴fake左

到底彩讌個件係乜撚野衫黎
面個件係咁扯上去
我仲見到彩讌拉返件衫

南巴係咪=蛙蛙

頭先嗰個係咪yein

mml

記唔到名
呢本琴日有冇提過 ？

Nct 捧極都唔紅

係咪話係因為個體制同啲歌非主流?

RV幾時出

用人海堆到有30萬銷量
但海外好似人氣麻麻

唔係海外紅過本土咩

願諒我咁痴漢

咁都有30萬銷量 估唔到

semina

韓國本土唔知 海外真係唔紅

順圭你發生咩事

今日係咪又會有世正nako合照

用人海堆出黎
完全體加埋先有

原來係semina+1/8 88蛋